想問「動議撤回」同「正式撤回」分別係點？

係咪即係會比人「反對」撤回

幫推上去 林鄭條陰險小人buy time 渣

姐係建制派反對再通過送中都得